[精算齊同同盟力量] 六月十日谷草九場賽日討論區VI

馬PO龍虎榜
.0. 521.5
Win神Ho 317
華可可 285
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 147.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 73
Suis 67.5
小川ともみ 35
陳曉明應教港隊 28
eriksen 2.5
最強藝人吳宗憲 -1.5
寶高 -2.2
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
覓腸 -35
潘頓正賤種 -36
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
超能量化歡騰龍駒 -64.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
波利 -78.5
單挑冠軍 -79.5
一舖成名 -80
梁家俊(無傳承) -80
Waikuku -80
排球少年 -90
なつめみお -109
拿樸迪 -114.2
時時精綵(馬王) -115.7
有村架純男朋友 -117.5
ケッピ -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
尊兄 -146.5
貓蛇 -156.5
跟方駿暉贏大錢 -159.9
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
玖寶 -174
Greenwood綠木 -179
_@牙波牙 -183
福逸 -185
新力必 -186
冼毅力saint -206
中出大俠 -211
人一世勿一世 -218
戚家隻狗喪彪 -240
Priestgod -240.5
不加思索畢加索 -242.5
睇書 -246
23_香川真司 -273.5
金仕芬 -332.5
烽煙 -392
奧書 -395.2
晏菲路8號 -476.5

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli) 輸
R2 美麗天使 (長井) P$17
R3 機緣巧俠 (奧書) 輸
R4 閃電精靈 (超能量) 輸
R5 美妙星 (bogo)
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)
W:$-40 P:$-69 Total:-$109

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）) W$25 P$12.5
R2 王者再現 (ケッピ) 輸
R3 醉開心 (我愛金世正) 輸
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索) 輸
R5 齊齊發 (Priestgod)
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)
W:$-15 P:$-82.5 Total:$-97.5

三組
R1 大醇威 (福逸) 輸
R2 千金不換 (覓腸) W$60 P$18.5
R3 百寶袋 (時時精綵) 輸
R4 奇妙星 (比卡超) 退出
R5 老實人 (跟方)
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊)
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)
W:$30 P:$-34.5 Total:$-4.5

Lm

88

HI

田雞真係一場有一場冇

巨跳日， dllm

挽留

同路又輸

連登大船究竟有無贏過

3.8W，1.4P
P都冇 ?

賀雷田最好分 3T頭關果然鬼

輸輸輸

已經-1000

唔出聲了

賀年蛇

唉，早知壓曬落去win

薛恩

閪手基本

黃俊你做乜撚野擺咁後呢

食屎啦蝕恩

shit恩q都無 真係癲

谷草玩咗成年外疊後追，季尾又變返內疊前置

薛二退步到變薛四

R撚哂頭一落飛又唔去

少少啦
上次石哥一檔以下犯上贏甩賭西

我鄭手馬似似地樣架喎今晚

又一場馬有人冇

睇薛恩輸馬 開心過贏錢
冇腦

R5 老實人 (跟方) 退出

要介賭好易 del acc咪得

放個no.上黎比大家撞都入唔到又得

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli) 輸
R2 美麗天使 (長井) P$17
R3 機緣巧俠 (奧書) 輸
R4 閃電精靈 (超能量) 輸
R5 美妙星 (bogo) 輸
R6 多多寶驥 (睇書)
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)
W:$-50 P:$-99 Total:-$149

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）) W$25 P$12.5
R2 王者再現 (ケッピ) 輸
R3 醉開心 (我愛金世正) 輸
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索) 輸
R5 齊齊發 (Priestgod) 輸
R6 紅褲日 (烽煙)
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)
W:$-25 P:$-112.5 Total:$-137.5

三組
R1 大醇威 (福逸) 輸
R2 千金不換 (覓腸) W$60 P$18.5
R3 百寶袋 (時時精綵) 輸
R4 奇妙星 (比卡超) 退出
R5 老實人 (跟方) 輸
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊)
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)
W:$20 P:$-64.5 Total:$-44.5

打撚哂 馬都唔撚去

7 > 5.4陳蛇 ??

介賭只是口號

潘頓1WIN到尾

今場仲賀唔賀

我輸錢會sad過佢輸馬= =

shit yan又空氣鞭r曬頭

睇佢輸馬好撚開心

提提大家
方狗暫時全日冇

頭關冇要善傳千里

肥鬼癡撚線

紅褲日咪又係會放到最尾腳軟羸唔到

真
輸落飛馬更爽

貓蛇贏到收山了

試下唔好....

獨贏九倍，揼心口

咁快巨額 大戶又中

你同寶高輸錢都開心
痴撚左 ?

我諗緊邊個on9落佢 笑撚死

陳蛇放唔放到吖

原來霍清多咗隻吉利蛋
btw成季打疊既得隻滿冠熊

又想要又唔想要 就黎賭到精神分裂

得賞

苦中作樂

吉利蛋屌

邊注

買左雷神騎師王 有冇得叫下

富萬家

中華威威有p

2-3pq 巨額好似係

賀豬王？

2-3 pq

想要1-2pq兩大練馬師

今日好安靜

輸到無聲絕境

B1好靚

一棍左

點解愛凡達咁冷？

我都好安詳

同路

賭埋呢場收檔 有預感潘狗返嚟了

我潘今場去？

b1放定追呀

跌32磅

等下季

大當家

幫自己搵緊骨灰龕

3W 冇問題

斯巴達=達心星

放 騎師墮馬自己放

買賀定田騎師王好

得賞仲有冇架

我揀賀

唔知仲可以點信田雞 結撚完婚走晒樣

信隻馬

今日田雞都有影

係未個老婆搞到佢咁

賀狗打完一場多數保持唔到，睇下有冇例外

咁多賭神仲賭

精盡人亡

但該有既冇 唔信佢時又無啦啦凸個龜頭出黎

揸乾了

@烽煙蛇
一決高下

輸足全日，得隻中華威威p

仆街啱啱兩個買曬

冇隻可靠
達心星方狗閪
紅褲驚太多馬搶太快

識騎老婆唔識騎馬

唔多似喎
騎果個似1WIN收工

好過我無一注中

潘頓騎王最後招集
開三寶

騎王FIRM

2-10qpq 各五千萬

達心星咁熱 值唔值

信你買WIN
輸左斬柒你

一樣

善傳萬里

咁直接斬我
唔好買
利申買左P

各位師兄，除褲日win屌唔屌得過？

NO...太多放

輸死左了
無錢買刀
下次先

賀三檔

你仲慘

除褲屌陳嘉熙就屌得過

閪手有未

好gay

感謝，咁呢場再睇定先

信達心星了
佢嘅第一fans牙當係邊

想屌佢屎眼好耐

喜又盈

真精彩

依隻有我報ICAC

想一棍富萬家p是否不智

3 11

銀河飛馬好細粒

長追喎羅巴

戰熊三千

合理

冷熱都唔去

shit恩落飛

大潘騎王上船 完場同失控一齊失控

博大冷門方駿輝

成晚都會落但成晚第四

$20 點賭

戰熊

屌你呀日文人

馬王飛埋癡撚線

喜又盈 w p

冇20$了

得賞P

3P

咪粗魯啦

屌, 以為亞凡達

原來愛凡達

多多 W

戰熊同銀河 是但一齊入p先 輸死人架啦

田雞P

得賞做乜撚野呀又

潘狗屌你老母咩

愛凡達吐血 88

賀狗 手疆

大當家得第4

我鄭今日原來假

屌 陳蛇上位了

燒撚死哂2隻

騎乜鳩

一出閘既時候 銀河飛馬又可以撕飛啦

真係無晒

On9 得賞

潘頓同賀銘年互抽？

賀狗

隻馬唔鍾意佢

又慢閘 又拉到搶口 直路小兒麻痹咁撚樣

得賞發咩癲

閪手又第四 笑撚死

專登攝攔喎
球健士同閪手搞事啦

第四?

得返1k 留黎買波算lu

烽煙

閪手

戰熊有返個p

試閘就咪撚放頭啦

肥鬼cls

波黎

留乜鬼 今晚得啲閪波賭

大當家做乜鳩

緻寶駒 又要例飛供會

黎料

個P都有1.8

梳 睇錯

聽日西甲都開啦

12檔 前面幾隻搶放 有咩計
呢場無得屌潘頓下話

雷閪贏撚硬都一定要狎入去

潘狗騎乜野啊

西維爾輸波信唔信

屌你老母咩
大潘見冇p，扮內閃
迷潘果d 又見唔到牙???

何良咁既陣都無win

個度佢同賀年抽起哂
係唔係泥水

來喇來喇

李寶利都識贏既馬=.=

閪維爾

屌佢老母鬼撚到 直路都唔知做乜

垃圾馬房果隻 ?

爆呀！

@烽煙蛇

尾場仲有shit恩呀

球仔要罰停賽啦 夾到咁

潘狗夠膽輸埋狂舞派呀

on9啦，佢見大勢已去，p都唔撚要啊
有撚騎過咩，出面跑線明明好 隻隻都上
佢又拉右拉 玩埋內閃
屌佢老母啊

落到2.6

今日執到兩個p，未去到重傷

真係On撚9 有個朋友每場比4隻我 我第三場跟到第六場 一係就冇要個隻跑第一其餘3隻是但一隻有3甲 一係就隻馬唔撚知乜撚野有意外 想點撚樣呀On9

好彩精選奧書又X頂一頂

做愛Q

開返自己ACC啦奧書爾

我唔係牠

潘頓哥下場去唔去牙

今日迷肥果班輸左幾多

準備大叫
告東尼三寶

咁嬲做咩
你無要到達心星要左潘9？

Sure

改名之後運勢明顯有改善

波仔咁都上唔到係咩事

想跟改了...
連針N期

佢愛狗點會唔要
佢大注W

終於食完飯，今日場場熱門，大家收唔少？

X到手震

佢夠膽的

11檔都敢買

力做第4

玩出唔到閘

贏到

贏到留名

今日 買左達心星w or p 我即刻五雷轟頂死 ok?

今日肥鬼又撚9迷肥

攞個p都好呀

希望今日狂舞派唔係狂冇派

愛狗都唔大注W

買左飛馬 達心冇要，太熱了

我買左4，9，10wp

我都想改
針能到

波仔

不嬲唔賭熱w

GUN

撚到差唔多收停

今日唔見失控蛇大紅字
好唔慣

唉 諗起上次買達心星 真係心痛 始終最top騎師同廢能差太遠

唔係開英明神駒咁悶丫嘛

轉彎以為有 點知塞一塞 莫雷拉閘一閘 咁就冇左個p

今場爆未

上次有wp
今次熱 不了
好馬黎

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli) 輸
R2 美麗天使 (長井) P$17
R3 機緣巧俠 (奧書) 輸
R4 閃電精靈 (超能量) 輸
R5 美妙星 (bogo) 輸
R6 多多寶驥 (睇書) P$22
R7 勇敢皇者 (小川ともみ)
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)
W:$-60 P:$-63 Total:-$123

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）) W$25 P$12.5
R2 王者再現 (ケッピ) 輸
R3 醉開心 (我愛金世正) 輸
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索) 輸
R5 齊齊發 (Priestgod) 輸
R6 紅褲日 (烽煙) 輸
R7 鴻圖巨星 (尊兄)
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)
W:$-35 P:$-142.5 Total:$-177.5

三組
R1 大醇威 (福逸) 輸
R2 千金不換 (覓腸) W$60 P$18.5
R3 百寶袋 (時時精綵) 輸
R4 奇妙星 (比卡超) 退出
R5 老實人 (跟方) 輸
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊) P$18.5
R7 狂舞派 (なつめみお)
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)
W:$10 P:$-$39 Total:$-29

輸剩30$點部署

真係 唉
冇肉食都焗買 屌 波狗第3食唔中q

勇敢皇者史狗唔好玩野ar

第4wor 波狗
pq都冇

有賠率 三班 搞掂

今日真係來回又折返人間

幸福老撾

Place 田

熱 呢場 1 2 10三隻
冷咪緻寶狗 唉

打岩字

莫雷拉試閘蔡明笑跑

屌 冇q佢跑第幾我都冇錢收啦

你鄭紅褲日又撚

田泰安騎師王 10 1 100

狂舞派仲熱成咁

屌 原來多多係舒服仔騎 買完都唔撚知

今次唔鳩買雷拉

90分贏完可以燉撚到落去80分 真係呢個馬房先做得到

lm

田雞肯贏未

邊個

竹

今場8 11 WP

有冇一棍勇敢皇者

怕唔怕沉你船

幸福XX

最心痛係呢啲

覓腸

狂舞派

英明神狗回師谷草
隔左幾場沙搏人唔記得你

綠色有運

知你就唔撚買架啦

腦魔大船

唔怕

幸福腦魔

正仆街黎，諗住抖夠再拍跳，咁都撚

tg

咁熱都心痛 ?

應該真廢 已經用咗華人一哥

2.2 ok 啦
輕鬆到

一比落去就有 cls

食飽飯 feel 到方嘉柏的呼喚

@大力臣 點睇kc嗰隻

雷拉

狂舞冇信心飛wor

即係邊隻

啱啱你有冇中呀 你方大勝

有冇人博波叔放到

捧落班一對

ok 咁你又話太熱了 ?

超趣

不了

緻寶駒最後召集

冇諗過停得咁快

上船

買撚咗皇龍司令

2000 10 p

例飛已供

得番30$，買左10$ WP

隻馬沉到

狄狄仔

薛恩都有人夠膽買

2個人黎

1w9p

10p

same

頂三疊 難跑

Which

都靈紅星有冇機？

英明神駒

船已上 QQP 混串

黃俊好撚有feel

羅巴

啲燈亂撚到

透露下今日買左幾多係佢 利申受害者

係你啦何妖

寶高最愛

盈嘉輝 又覺得幾啱年哥跑

烽B

買你先

抵買啦

sick野

牙必今日點 ?

jump

早左買zac d飛現晒形 2號可以提早宣布收皮

烽B又50k

買左兩隻1W3P，咁就針800

精算落到8.1

你老4 500K

閪手屌你老母

賀真係垃圾

輸撚死人

賀銘年Cls

潘狗

呀拉真係好有心機

又中賀狗伏 痴撚線

賀年屌你老母

阿般

潘狗幾時死

潘狗真係潘狗
想要你有個第4都無

狂冇喵

方嘉柏派錢

狂舞派廢撚到喊

潘頓想點呀

5檔可以三疊望空

1 10pq居然有140 癲到

乜撚野告東尼屌你老母

賀銘年屌你老母咩

唔撚揸佢同閪手膽 佢兩個都弱撚智

薜恩幾時退休

又執一p

屌你老母蔡明紹
1檔都比你留到咁撚後
窮喇我

欄主圓又撚
B- H-，報星期日

買狂舞派輸到連蘋果派都無得食

真正迷我頓ge人睇個勢都知唔好買狂舞派

田泰安冇P dllm

場場係度 我買佢就放頭三疊
邊有得賭

方仔連續3場ok?

潘頓又冇

精選又中

史卓瘋

全靠我冇搭沉船

P得2.9

明明唔使塞 屌你潘9

潘狗捉捉捉 牙拉7檔出閘比就zip到呢個靚位

繼續無野睇呢下死
飛就場場落到傻

佢又做咩走去放

屌隻垃圾幸福老撾都唔知第一場憑乜撚爆
廢撚過閪咁, 冇速度根本

屌你老母潘頓去撚左邊
屌你老母潘頓去撚左邊
屌你老母潘頓去撚左邊
屌你老母潘頓去撚左邊
屌你老母潘頓去撚左邊
屌你老母潘頓去撚左邊

呢條友係悉尼冠軍騎師

執左幾場

狂舞派膽撚左 唉

當大家睇到場地冇得追買曬前領馬，就黎招四五隻鬥燒，輸曬

唔係一檔二檔唔洗買 條撚樣唔識攝

蔡明紹騎短途勁d

幸福老撾1800未

今日靠p居然暫時輸好少

告狗輸埋隻雷電啦撚樣

下季2200啦

做咩咁睇唔開

閪手慢閘
又跑第五
勁撚到

日日都利前置
好難玩

史卓豐 好波

最尾打到8.1w 2.9p

呢個冠軍騎師？

閪手隻左手真係唔撚識郁

shit恩幾時死呀

屌你老母潘頓

隻馬90分贏 而家落班都有6倍
貓老死肥撚到

真 我屌佢老母

正呀baby

屌你老母Zac

今晚包撚哂頭

莫狗騎王了

賢仔實開live屌9潘9呢場

追少少囉最尾 又引你下次買

閪手落左成晚飛
騎師王0分

好心你地就唔好再買呢條廢物啦

狗會派錢啦依隻

今日執左3個p

咁都唔使走

潘頓幾時死屌你老母

蔡明紹ON 9 , 一出閘硬係要留後

暫時仲未收過錢 得個叫字

有第4算勁

羅巴唔好再追啦

拿蛇見識到10蚊燈馬大法未

真係笑左
香港有無試過出現咁撚廢既騎師
連華將騎豬王夜馬落飛通常都有影

呢條友冠軍騎師

仲話下季要躋身前列

似等下季D部署，我應該下季先再買

你嗰名

如果有一日我要訓街
最大原因係緻寶駒

潘狗今晚隻隻都留到咁後
跑條撚咩

可以買拉了

隻馬有
騎好少少有P

佢個第4唔失禮喎

佢係想搏馬既 但就係贏唔撚到

識買啦

又慢閘癡撚線

個個都係賭纜咁賭

屌喇星真係唔想諗
佢係要留咁後比個1檔佢托柒咩
120檔算啦
出閘又唔係慢

賀狗位又唔識zip，全程3疊屌你老母，對面直路變奏走佢老母啦on9

咪上啦 比Sodihung攞第四嘛

屌 呢場又迷撚左潘 真係on99 唉

仲有狂龍

希斯

who 10蚊燈馬

霹靂狂龍赤火神龍勝賢

聽講後生既遲D先有一皮野
係咪真

狂冇跟本冇跑過

蔡頭呢場擺明想輸，明知無步速，1檔出閘快，一步都唔騎之後留到尾二

過關 連贏位置Ｑ
3X7 7 場 9 精算齊同 拖 2 狂舞派
大潘又中伏

緻寶駒場場試閘咁款 最後肯定又落返俾佢嘅試閘專用騎師

狂冇派

用電子申請就應該唔係

6歲都有得收

zac似尾場跑第1撚賭仔

最尾個隻又黎

希欺靠佢真係死得

我怕咗佢

老苗幫佢申請

雷電d飛

馬邊有得派

用ebank唔洗

加埋隻大傻閪當

3t又有大戶中

大傻閪當
我求吓你

善傳萬里自動波...潘坐穩得嫁喇

我老母岩岩講，唔知係咪電子申請

莫雷拉無端端bounce back

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli) 輸
R2 美麗天使 (長井) P$17
R3 機緣巧俠 (奧書) 輸
R4 閃電精靈 (超能量) 輸
R5 美妙星 (bogo) 輸
R6 多多寶驥 (睇書) P$22
R7 勇敢皇者 (小川ともみ) P$27.5
R8 喜勝駒 (人一世勿一世)
R9 萬事叻 (綠木)
W:$-70 P:$-10.5 Total:-$80.5

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）) W$25 P$12.5
R2 王者再現 (ケッピ) 輸
R3 醉開心 (我愛金世正) 輸
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索) 輸
R5 齊齊發 (Priestgod) 輸
R6 紅褲日 (烽煙) 輸
R7 鴻圖巨星 (尊兄) 輸
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種)
R9 跳出世界 (吳宗憲)
W:$-45 P:$-172.5 Total:$-217.5

三組
R1 大醇威 (福逸) 輸
R2 千金不換 (覓腸) W$60 P$18.5
R3 百寶袋 (時時精綵) 輸
R4 奇妙星 (比卡超) 退出
R5 老實人 (跟方) 輸
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊) P$18.5
R7 狂舞派 (なつめみお) 輸
R8 凱旋來 (一鋪成名)
R9 當家猴王 (新力必)
W:$0 P:$-$69 Total:$-69

當家精選 + 新力必 + 烽煙四喜 + 福逸 = 18歲

一皮野四隻馬分

賀狗半季牌 閪手即走啦

今晚咁易既

愛馬加州雷電 今晚cup唔cup到睇你了

大傻閪當繼續啦屌

6月21 7點起身啦
越快申請越快有

輸

牙必你係澳洲，又唔夠18歲，一皮野冇了

屌潘狗呢隻都冇影

咩人仲會買潘頓

睇你點賭 賭潘咪訓街

咁我都係遲D申請算

成日溜後扮曬野架

#508講咗點申請啦

唔係莫雷拉三寶咁老套下話

退役馬有咩資格拎

放撚心 呢隻3班真係未必夠跑

好似都有

安慰將FAT啦超仔

廢撚事一野輸撚哂比馬會

佢同大傻閪當係澳洲

派未

我輸哂啦
透支左賭落乜撚野呂宋芒果

6月16至6月20 跑馬快車期

搞咁撚多野原來又係跑綠色有運果下先谷鳩氣

10000蚊 潘狗 騎豬王

買幾個呂宋芒好能過

走去買QQP 冇買win
是否抵針

潘會唔會閪埋呢隻

100$賭5個賽日了

電訊驫馬一棍 唔中訓覺

尾場肯定係潘狗

小氣全日得一隻馬
個馬名都幾貼切

喜勝狗 睇蔡頭表演

雷 潘 雷 度都費事

我會搞掂隻jump world

花式塞車 ?

中伏都唔怕
一棍

呢場賀狗點睇

平海歡星咁冷

莫雷拉 3寶

上啦

美麗躍動

跟前啦

美麗躍動咁準但冷到咁
我就實拖埋佢

諗緊呢隻定方狗

我又凝住你笑鳩我

電訊馬

跟

田雞幾撚時死

方狗嗰隻好吸引

做愛吧

咪撚見光

賽馬世界令人學成 悲觀中找鼓舞
來紓減身邊恐怖

有冇人一棍賀狗

勝利在手

頭先輸唔夠？

買左佢騎師 嬲撚到震

有冇水？

你下面好多

同盟力量

點解依手馬可以1w都無

尊重

加州雷電一放到尾啦
前幾場都鬥燒都捱到尾

問心果句 狂冇有跑過咩

4檔埋唔到欄 全程蝕住跑 轉灣又唔撚fing出去 直路又比人阻 屌叫你老母咁叫大師傳

要贏果陣就左穿右插點都搵到位衝
輸果陣就死都搵到個位塞

快撚d番澳洲搵你同鄕angland la

最應該win果場 直頭唔入p

執左3個p,輸好少

r8 9,10,12

安逸寧靜當週日寧靜賭

痴線
睇書又失控？

留力騎善傳萬里

3定10

今次辣第二個火頭

改完名
運勢唔同哂
人一有錢就會變淫係真

加州雷電走硬 3 疊
我話

加州雷電戰績點輸

仲買告

閃電精靈我都係咁諗

但田今日...

勝利在手 2000p

我已經不行了
狂龍緻寶駒完全唔跑比我睇 暈

呢場潘雷死q點輸

佢騎加州系唔會玩嘢 我就一棍買w

改1，9，10

方嘉柏直落3win呀

淫底但窮點算？

暫時針9k

今場買California
大家睇路

放過人放過自己

加州雷電拖 凱旋來、美麗躍動
QPQ

晏仔LONG TIME NO SEE

你講完咪針

37了

Hey bb

shit恩

跟方算了

買P啦

閪手又落飛
唔好再倒錢啦

加州雷電

晏B <3

屌 你 老 母

田又落到大熱

點撚狗 死潘9吸多d飛la

星期日仲追唔追勝賢？

勝利在手p

勝賢我冇份供

呀呀呀呀呀

八婆

你買大家識做

牙腎喎竟然冇追

廢綸哂時間跑一隻
我係佢就詐病今晚no show算啦

咪嘈

堅持信念 愛馬雷電
拖返1，2，4

千二蚊都係錢黎

蔣嘉琦近排去咗邊

我田！

屌你老母 平海歡星 尾2
on9

輕鬆到

雷電正呀

又買左莫雷拉隻閪手

老仆街

求下你地 唔好再買閪手啦唔該

潘冇p?

呢隻超勁

舒服

我愛連巴

輕鬆gel啦

講真 投注角度點會賭善傳
潘狗贏唔到又唔要p

大潘 P 都無

笑死

雷電叻叻

有買過一次既
但冇長供，賠率每次都睇唔啱

好快高分過得迅

雷電似叻過得迅

我潘

黃俊

球仔個隻咁搶都頂到

潘狗隻隻拉落後面屌佢老母

跑咩

仆街 啲腳死晒

喜勝駒屌何妖好心咪撚成日大外檔

好似大把響手
會唔會贏多場先抖

終於有場易既

潘狗依場跑得好靚
係隻馬唔到三班

我潘勁到

雷電輕鬆到

薛恩係度做咩

直路西手做緊乜9

潘狗仆街死啦
要你p無p
要你第4就無第4

潘狗仆街到

冇馬搞

叻好多

屌省個20蚊 唔係中撚晒

換走雷狗再講

早段搶得好勁

潘頓係唔係唔想要P

潘連p都無

點解閪手明明直路攞咗出去望空衝
突然又走去聞屎忽?

勝賢我有

呢隻超勁，步大力雄

講真
真係不意外
條垃圾最叻就係轉彎你以為好撚多 GEL硬個P望W果時
直路墮退真係基本野黎

專登拉高個頭

好撚輕鬆...

初入直路佢隻馬最有勢

笑撚死 仲有人買閪手

精神

閪雷

薛恩 呢場個位gel 哂頭
dllm 柒到

想跑咩都得，反正無後果

真心今季愛馬
但呢場無錢收 啲腳死晒

打兩下裝左摩打咁彈甩
2班一定夠

雷狗我屌你啊 騎都冇撚騎過

9+10PQ 過哂三場

閘前打圈 唔放

加州梁個女好似未見過佢拉頭馬

10/6 馬po精選

一組
R1 冰雪聰明 (poli) 輸
R2 美麗天使 (長井) P$17
R3 機緣巧俠 (奧書) 輸
R4 閃電精靈 (超能量) 輸
R5 美妙星 (bogo) 輸
R6 多多寶驥 (睇書) P$22
R7 勇敢皇者 (小川ともみ) P$27.5
R8 喜勝駒 (人一世勿一世) P$25
R9 萬事叻 (綠木)
W:$-80 P:$34.5 Total:-$45.5

二組
R1 騰龍超影 (梁家俊（無傳承）) W$25 P$12.5
R2 王者再現 (ケッピ) 輸
R3 醉開心 (我愛金世正) 輸
R4 精彩勇士 (不加思索畢加索) 輸
R5 齊齊發 (Priestgod) 輸
R6 紅褲日 (烽煙) 輸
R7 鴻圖巨星 (尊兄) 輸
R8 電訊驫馬 (潘頓正賤種) 輸
R9 跳出世界 (吳宗憲)
W:$-55 P:$-202.5 Total:$-257.5

三組
R1 大醇威 (福逸) 輸
R2 千金不換 (覓腸) W$60 P$18.5
R3 百寶袋 (時時精綵) 輸
R4 奇妙星 (比卡超) 退出
R5 老實人 (跟方) 輸
R6 戰熊三千 (陳曉明應教港隊) P$18.5
R7 狂舞派 (なつめみお) 輸
R8 凱旋來 (一鋪成名) 輸
R9 當家猴王 (新力必)
W:$-10 P:$-$99 Total:$-109

加州系今年fatfat
係爭在隻高班馬

玩左全日贏得300蚊
利申：10蚊/20蚊注

但得迅有D慘
場場 133

尾場有冇人仲想買閪手。。

隻馬係進步咗

真，至少有Q

部能

下 我潘呢場已經跑得好靚

跑馬好多風險架，好多黑天鵝架
大家咁多個畜牲都投注既時候
就千奇唔好孤注一擲

喜勝狗easy q

當家猴王bounce back啦

部撚

跳出世界，大船已備

凱旋來下場換部能 10倍食W喇

我愛方

興旺陳你句口號呢

輸左 3 舊收手算

標題馬披士二串一都發

而家68分應該可以留係三班跑

出閘快都輸到咁

楊明撚黎試閘架？

加州議長

薛恩42倍

個屎忽香

季尾減夠分bounce back未呀

80分PP贏到G3算係咁啦

打死唔肯上班輕磅之嘛

撚狗撚到
屌柒佢

呢隻退役好過啦，退晒化...

加8-9分掛
三班食多場

有得贏仲想點

上班邊夠跑

今日易撚到

加州系隻隻身價都同摩狗堆yearling價有得揮
仲要搵埋Peter Snowden基礎訓練，有表現都係應該啦

除左jump world仲有邊隻可以買？

告仔想交代左先

田雞果隻

尾場：獨贏 潘狗

你

唔係潘狗周狗騎我會gchi呢隻

你嗰隻

今場買陳蛇啦

最後2舊水

好好分 落返一注啦

尾場爆！

金股

未必啦 加州大系應該唔求交代 呢隻都贏過況且

求尾場 追數料

好多迷潘
好開心

得迅新種算平
仆你個街其餘嗰啲隻隻fastnet rock想平都難

我拉一定要騎王

咁睇唔開呀

三寶叫糊

唔買獨贏&位置 ?

潘狗尾場會唔會又撚狗架

3 1 6 順住返黎

老仆街冇過關飛

加州銀晉貴唔貴

呢隻馬好渣

屌你老母 買錯飛

佢條友呢個陣都玩日行一善

原來過qp

下年先4歲姐

騎師王又係雷狗

賀狗係咪轉職做殺馬師？

我覺得三班重磅責親佢啫
感覺上仲有得上

尾場潘雷賀串燒3兄弟

等田草

又一齊叫
齊中ok?
針左成晚

過了五十米處後，蔡明紹（「陽明亮亮」）左邊韁繩一度脫手，僅於終點前重拾。

同路，易輸到.....

我鄭

屌你老母諗住 3 6 9 複膽拖，唔為意禁撚左去指定位置馬膽

二三班差距大

跳出世界有輸的理由嗎？

試閘贏空中藝人，未跑就退慘撚到

佢啱啱閹咗可以再觀望

3個今日贏曬

12-3就fat fat

福蛇仲有錢輸

屈撚到

根本馬場黑警，銀河飛馬 癲到

今日冇輸

100蚊注四重 大膽到

中左派我ok?

唉 痴撚線 咁就冇左幾舊水

識野

呢條飛 中左 派3個馬PO手足 500一個

當家猴王

經典之星一放唔到又收皮

贏啦屌

好彩善傳萬里影輸

LM

呢場跳出係咪贏撚硬

我都想po飛......

Boss

加州買PP好似一向都唔係貴價

我了

牙菜請收皮, 年年旺頭3, 謝謝!

感覺唔太穩

頭幾場仲操得下成隻蓮華生輝咁款

其實我覺得萬事叻最好係落班放陳蛇
不過要等下季

12 3 1 指定賽果
大俠士

我

福B 烽B

5分5分咁減

燈撚完未

X能左佢啦跳出世界

前幾年嗰啲加州騰龍應該係貴野

尾場兩個牙莊串q啦

呢隻好高質素
但保特扯蝦都跑唔郁啦

Legend

二班賽好似有共識讓比3,4歲馬W拎特別獎金

中

年年旺

未揀岩呀！

最靚檔比晒最惡果幾隻 又係一係爆到核彈咁 一係四大熱門doremifa

123檔雷潘田
45薛 賀 笑撚死

1>3 9?

因為有金鼓齊嗚

蘇狄雄（「家家勝意」）因用鞭不當令坐騎右側腰窩留下條狀鞭痕，被罰款五千元。

得4隻係

田隻閃電精英跑好啲咪騎王左 呢家望撚住莫狗食硬...

閪手場場都揾緊邊條褲可以除 報番自己甩褲之恥

最後一博希望贏返場

好驚潘狗 點算

下

經典之星上場大勝4個馬位 今場點輸

請拉三甲不入

大俠士米搶放 我求你

如果潘W 我5抽1 含到雪雪聲

依隻唔搶唔通留後跑咩

好難 一到直路 佢兜番出外面都追到上黎

就買隻樂滿家wp燈一燈

經典之星殺晒

所以咪求緊佢

晏8

本身見親閪手都避
呢場諗住隻馬形勢會好好跑
又要打自己一巴

今日你旺

要隻大紅包都唔撚買閪手啦
0分

樂滿家鬥落去 閪手贏返喇

賢仔:跳出世界1檔唔買佢仲買邊隻呀

雷電w射落嚟

蔡俊佳深黃，大嗌 Hong Kong Win

大紅包靚啊

呢場真係好難輸

大紅包

經典之星個位置仲有2.3

手足嚟

跳出世界點輸

牙佳

怕一返黎就散

經典之星

跳出世界慢閘

牙康: 經典之星太熱小心

大船

讓兩個馬位都食硬

福

係咪架，我all in 架喇

尾場會唔會閪手殺入黎

689 不了

諗多左，殺左閪手就有

原來係最後一次2班谷1000

5 6 8 呀
唔信事前極都唔中

3,9 qpq allin

季尾了

跳出IFC?

點都有p all in

有萬事叻 兩隻一齊會相愛

牙拉個w回飛

誇張左

三大高手

就開個369最熱

三隻要最冷啦
博潘狗衰家食尾糊

1,3,4

有感覺經典之星死撚緊

anyone new post

畜生你開熟開慣

我開田草 (I) 啦

1 5 6 轟

咩都唔pin

3都唔要咁有信心？

真

I 唔怕啦，一定係II/ III 先搶

10

大紅包56倍好撚抵賭

潘狗你咪撚搞事呀
咁鍾意死出p就死撚開啦

經典之星 可以點輸？

1-11-12

呀拉穩贏 買2000win

12w
10 1 100

3 1 6

3-5-9 串燒3兄弟

柒俊！

跳出宇宙點輸

潘狗騎

9號 潘狗

12 win 10 10 100000

屌你老母大紅包

嘩

烽煙勁中

Fat fat

梁家俊仆街死啦

回本成功
搶啦搶啦

7俊dllm

快到

好彩買咗大紅包位置 唔使輸咁金

點解唔係爆樂滿家

屌你老母！冇撚哂錢賭落去先識中

爆撚到

如飛殺上

大紅包勁撚到

乜撚野大紅包
冇我未中蔡Q

Phonein蛇早d講啦

烽蛇勁能到...

正撚到
搵跳出世界串最冷個兩隻q

好在Pq有要到

戒左啦

竟然唔係年年旺如飛殺上==

乜撚。。

大紅包吊你老木
大紅包吊你老木
大紅包吊你老木

爽撚死

潘頓真係狗黎

屌， 冇腳

六環尾關例爆

跳出世界贏硬